去緊急症嘅

要預有狗!

親眼望撚住啲便衣逗黑衫嘅人